大棠渡假營可以住400人呀

政府幾時徵用呢個營，得班牛屎佬係隔離，冇屋村屋苑
仲要可以住400人，打個5折都住到200人啦
).pdf

快D徵用十八鄉既營，睇下你班鄉黑會做乜柒

東華三院上水馬草壟營地都唔差

明明山明水秀，唔近市區，隔離一流
都唔先徵用，係未驚左班牛屎佬呀屌你老母

Agger

我要班牛屎佬共享武漢肺炎
推到有記者問特首點解唔徵用係十八鄉既營地

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大棠好地方來

其實點解到而家都唔用呢d NGO營，反而去攪民居

明明d ngo 營 制服團體營先最遠民居又最易徵用

PUSH

同埋呢啲時間都冇人會去住

同埋ngo 制服團體就最無say 去拒絕政府

元朗大棠果營咁完美都唔用
個政府食撚左屎，淆班鄉黑淆到咁

同班黑警一鳩樣
搵童軍去隔離營，都唔撚夠膽叫班黑警去，真係ON 9 到震

應該徵用小牛農場做隔離營
仲有羅浮宮200刀手護駕

都好，仲可以有新鮮西瓜食

附近就算有民居 人口密度都好底 其實好適合做隔離營

香港咁多人，點會有個周圍都冇人，但係設施齊全既營
以前去果一次大棠，地方開揚空氣好，快D徵用啦屌你老母柒婆

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁